五毛依家一直玩緊角色扮演嚟分化

見黃店有嘈交就不斷扮下兩邊互屌
再係連登開個標題撚topic帶風向
再繼續係連登互屌撥火

每一次有任何傷亡新聞就仆出黎講「手足」「好嬲」
再笑鳩你地咩都做唔到
係咪覺得好反感？
因為佢地想塑造示威者係一個神憎鬼厭嘅人

大量反送中紅底書已經傾巢而出
歷史從來都係勝利一方寫
如果大家呢個時間仲係互相批鬥打泥漿摔角
仲對唔對得住過往為大家付出過嘅義士？

都差唔多經歷咗成年
大家以上嘅手法可能大家好清楚
我只希望大家勿忘初衷

幫手推比更多人睇

扮返支那仔屌共產黨屌維尼

不如擴大五毛定義
我唔妥你就係五毛

有個連名都叫好嬲好嬲既p牌仔
明顯狗黎

全部都係五毛黎

同埋帶風向

好多五毛監犯係連燈開工去減刑

仲有啲係唔撚帶腦上連登

push

擺明五毛扮架啦

佢地好鍾意極端化
我地接受淺黃 唔代表偽黃都接受
我地反對批鬥 唔代表手足做咩都唔批評
唔好同佢地泥漿摔角

其實你地唔上連登睇呢啲post 直接出黃店幫襯下感受下
咪知人黃定藍囉
因為你地太得閒上連登睇冇營養post kill time

由五四運動開始 再到8964 共產黨講到依家既 "煽動學生論"

在呢個post入面(26樓)

竟然有咁多人俾正評
就知入面好多五毛, 同埋連登仔係好易俾人帶風向

大家真係要好好睇路
連登已經俾五毛渗透晒
有一班p牌仔扮低等五毛, 好易俾你發現
等你地以為佢地就係連登全部既五毛
另外再有一班高等五毛, 個acc可能係偷被殺或被捕既手足
冇p牌, 講野有文有路, 會講8成好岩聽既野, 但會加入少量關鍵既洗腦說話或破壞運動既說話 (如上圖條友講"煽動學生論", "運動已完", "學生返去溫書唔好理政治"等等)

希望有能力既巴打可以綜合言論, 開個整合post出黎警世

其實對住個啲擺明係五毛既鬥黃post真係唔洗理
加把嘴太容易變成鬥埋一份
所以最撚好既就係無視
然後做返自己 不斷解釋依家做緊既野既合理性
有五毛撩交嗌就無視

唔係要一言堂 理性討論一啲大方向係絕對無問題
因為五毛加入討論佢地好快就會輸會露底
只要大家唔好比人激到一齊鬥黃
其實就贏撚硬

係咪近排大家太得閒無共同敵人開始內訌

其實預期對家一直在做 請多提醒大家 thx

全部會互插個d都係角色扮演
黎到今日
真手足仲點會傻豬豬到分唔清邊個先係final boss?
真手足仲點會唔明白我地無本錢內鬥?

無論點我都會照支持
唔想支持嘅亦唔會多口講d 乜
有人呢度屌嗰度屌想玩分化嘅可以由佢
牛唔飲水唔撳得牛頭低
如果香港人自己本身冇意識點樣令到黃色經濟圈壯大嘅話
其他人up 乜春都係冇用
而壯大一定唔會係靠屌鳩人嚟壯大而係自己嘅支持者好好地咁繼續支持自己
唔係人人都有相同意見
但大家記住個大方向係反共就得
自己個意識要先準備好
先唔會比五毛共狗分化到
民主講嘅其實唔淨係講個制度
嗰度嘅人嘅質素其實都好重要
比個好嘅制度你但成班都文盲人云亦云咁幾好都冇撚用
所以香港民主嘅重點係究竟香港人有冇咁嘅政治智慧打倒共產黨而少d 呢度屌嗰度屌極限cynical

我覺得應該係咁

pish

上熱門啦

推推推

推

No
現實係大家都好團結

得連登先係咁，大家唔好再信連登

出面根本無理咁多
黃店就去

無撚錯
港共知道連登同Tg係運動初期好有作用就派人干擾呢度我屋企隻狗都知

因為佢地想塑造示威者係一個神憎鬼厭嘅人

不如諗下點解有位畀人入嚟分化

講好左拉一派打一派，無兩派就自己整岀黎。支支資訊戰嘅套路其實都岀曬黎，暫時無咩新招。

因為人多一定有紛爭

係nmslese

其實同雨傘運動，後期高登的模式一樣板斧

紛爭果班都係五毛扮既

Push

雖則無咩人會理

仲有個叫 唉又俾人掟落街

全部都係五毛

呢個好鬼出名
成日講on9野
一睇就知係5毛

仲有開口埋口黃衛兵嗰啲

留意到

其實來來去去都係果幾招，大家小心留意下

警世post

無腦連登仔繼續同五毛拗啦

有時由得佢地互推就得
殭屍acc真係愈黎愈多

分化po多到似想攪死連登。

果個層主我一早扑咗

其實鬥黃好低能
目標係要令更多藍屍變黃

無人會主動捉五毛
捉鬼係一件好戇鳩嘅事
我只希望大家做好自己
勿忘初衷

我記得有巴打整咗excel mark低五毛㗎，唔知仲有冇update

推
人血饅頭 好厭
支那人 可有別的用詞 無的 去讀下書先

但你樓上有隻

中共最擅長

Pishhhhh

其實我留意左好耐
平時返工時間同深夜係5毛最活躍時候
但星期六即係依家連登又正常返晒
咁大家可能要返工做野讀書平時無咁得閒mon po
香港網絡流量本來就好低一個版得幾個真人都唔奇
新聞版平時咪最多100個左右
搞到咁多留言好多係打手唔出奇
尤其2樓第一個回覆
慣性無腦放負同無腦拉，打擊出貼者

連仔係時候要ban d五毛

PUSH

呢條撚樣真係表表者

一睇就覺得批鬥黃店既係五毛挑起
引左少部份自己人加入

又浪費哂心力去討論跟進
咁五毛就做到野

對我黎講
又黃又好食我就幫襯
點樣營運唔係我既事

真係多五毛到on9
見到唔好覆，直接block

幫推

cap低佢啲comment ，俾人睇下佢開嘅post 同佢嘅comment 係完全唔同

同感
扮黃絲塑造一個乜都屌既形象

啱

推上熱門

分化撚最驚係黃色經濟圈學識包容，互給生存空間，分化撚最驚係無noise,無真手足加入戰團同佢一齊鬧

Twitter 國際戰線好需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

UP

幫手推， 一定要回覆理性討論，任何亂吠嘅人都要當五毛

一定要小心五毛。

連登仔唔可以太易被人帶風向

（社評）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

無五毛入嚟

好明顯啦
連登仔仲認真覆D五毛

留名

認同
根本5毛唔係淨係幫支那/港共洗白
另一重點工作係分化我地嘅力量

上年六月起已經係咁

五六年前已經係咁

其實係唔係比人講中左所以屈人5毛呀樓豬

你地除左識原地大叫防人 同上連燈打好嬲
仲做到啲咩

謝謝樓主 時刻提醒大家

含撚 正柒頭

咪踢爆人啦

繼續啦

等睇你地大叫到共產黨滅亡下

唔好中計！